［air seoul] hand carry 檢查嚴唔嚴

想做backpacker
會唔會捉得好嚴